# arvorebp
Trabalho proposto como nota parcial de estrutura de dados 2

Compilação:

	Para compilar entre souce/arvorebp e execute o comando para compilar: 	

         - javac *.java model/*.java services/*.java

Execução:

	Para compilar entre souce/arvorebp e execute o comando:
	
	  - java -cp ../. arvorebp.Main ../../arquivoCsv (base_teste_ok.csv) atributo qttdCaracterIndexar Ordem
